一萬億夠買幾多廁紙比柒柒柒抆屎？

一個連廁紙都唔知邊到買嘅人竟然話痾in全部財政儲備填海，都痴撚線

買唔到 因為唔知去邊先有得買